油麻地疑似開多發真槍 求fc

網上轉發
現場油麻地

希望炒車

似真 但火光有咁勁？

似震撼彈多

?

聽落似係半自動步槍

冇記者冇媒體講過
唔知真定假
求下炒車

如果仍走緊，不要上以下救護車，由紅磡警署開出:
A148
A266
A349

推到記者見到

夜晚梗係光啲,同埋把槍無flash hider

同poly扔嘅啲聲唔係好同啵

真槍就算電影用彈先會咁勁火光
響左九聲，似9-bang

不過我唔sure,始終段片唔係好清楚show到

poly嗰款似係幾粒，一粒爆一次
呢隻係一粒9連爆款

即係應該好似樓上咁講係 9-bang?
都係震撼彈嘅一種？

係呀

片中第一隻

Cls 有咩必要用到

推

即場郁唔到

震撼彈
完

似打邊爐gas爆 應該唔係真槍